[12港人]終於有民主黨嘅人出聲

不過唔係香港嘅

係美國民主黨Ed Markey
希望大家可以入去retweet同感謝佢

今日係12港人送中第十九日

目前情況
NEW!!中国再安排官派律師接手
NEW!!律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出
政府象徴式回應會為家屬提供協助
12位港人至今仍然未能與家屬委派的律師見面
有幾位理應要上庭但仍然被大陸扣留

急需大家幫忙
將佢推上國際
至少要安排與家屬委派的律師成功見面
爭取12港人嘅基本人權

12港人嘅處境就係當初大家反送中嘅原因

我勢弱言輕，決不虛作無聲

【每日任務】
Retweet 最新消息❗️睇link入面嘅pin❗️

Share白宮聯署❗️

Share IG FB❗️記得個tag加s❗️
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

Retweet

Thanks

推

retweet

國際終於有人理

英文好啲嘅手足可唔可以幫手入去comment

麻煩大家幫手retweet

RT

推爆佢

謝謝你

多謝你先啱

外國民主黨仲上心過香港嘅
何等悲哀
Btw推

牙T 咁早

多謝大家幫手Twitter rt

RT左

牙催 我餓醒左

同我上

辛苦晒

白鴿終於做野

我食緊蛋餅

屌 原來美國民主黨

記得入去rt

真心唔想放負
但係連劉曉波都救唔到
呢d寂寂無名嘅真係唔樂觀....

between, 推佢老味

係咪好諷刺 外國嘅仲留意

push

已rt！

點都要試下
唔好放棄12位手足

Push

我都笑左

+1

呀年

+2

咁我+3

基！

牙催

上咗 又追尾

呢個TWEET一定要推!
終於有外國議員出聲!

香港個啲睇唔到？

係努力推

Rt未

牙年 今日咁早

公道講，5：0一開始已經出聲

人嚟同我上

推po先

星期五

唔好拉

有見到twitter升咗少少

rted

入去rt 同cm 啦

感謝

#save12hkyouths

唔洗扮工？

上

幫推

牙由同我上

再次感謝

你等陣食午餐啦

我都肚餓了

催催 上

me廢青來

我都要蛋餅

其實蛋餅好食咩

諗下午餐食咩好 推post多啲樂趣

巴打

上緊

食星米先

我下星期一開學

由於C

Save 手足

超好食 之前去台灣日日食

讀書充實自己都好

整比你 芝士蛋餅

正呀喂

想食牛肉麵加辣

好 我記低左了

19

咁正

又平又好食 香港賣咁貴 自己整好過

Tui

牙求同我上

RETWEET呀!

開始有偏向國際線

retweeted

繼續

星米真係好正

怕自己考得唔高分

加辣正 超級辣最好食台灣既冬粉都好食

人哋係驢仔，唔係白鴿

推多幾下未

寫咗落小氣薄未

好想過去瘋狂食

lm, 做任務..

食過幾間都麻麻地好想去台灣

RTed

會日日追擊你

人嚟同我RT

只要係手足一定得

愈講愈傷心

食到成口黃色

星b

香死人

星星

多謝你

唔知幾時先可以去食

又叫b

有咩問題喎

台灣先最正宗架嘛

阿由

47:3
不過twitter 跳咗一百

冇

星bbb

居然咁對我

有幾個朋友去左台灣讀書望住佢地個隔離餐流口水

推呀

你又跟埋去讀嘛

我加多幾桶油先

好餓

真 但唔想郁

蛋餅好重要

星洲烏冬都正

推
twitter cls

民主黨 MY香港

你有回憶巴啦，唔好再喺出面亂叫人bb啦

我去唔到啊等有機會去旅行先去

唔夠爽

進行緊光合作用

Who 唔知邊個黎

ccc

點解啊

iPhone auto 比多個於字

完全封鎖

蛋餅狂魔

唔準笑

你頂帽呢

我拒絕被帽

廿咩爹

仲以為香港白鴿黨

Think too much la

牙英戴咗

好柒

牙龍上水了

呢個係秘密尼 唔話比你知

早知唔串泛民直接話上咗國際咪好

以為係香港民主黨 點知係美國民主黨 香港真係何其不堪

1

係小英啊
比頂綠色嘅你戴

2

以為係新歌

香港既民主黨？

Retweeted
推
Ching 加油

蛋餅 牛肉麵 冬粉 水果茶啊

美國

不了 多謝你

你都加油

3

4

5

又要返工？

芋圓呢竟然冇芋圓

串咗 可能多人入嚟

6

珍珠奶茶

太肥了

齊齊綠

香港既芋圓都好食但其他真係要去台灣食先得

7

你真係追撃師

好人一生平安
推多下先

香港邊到有蛋餅食

九份芋圓最正

8

攞孟晚舟交換有可能得

一齊加入果茶派

9

冇好多都又貴又唔好食

##xm

Fail

頂

係 之前有間叫甜圓都好好食

恥笑

台北嗎？

香港又係無一間好飲

香港架幾個月前執左

想食餐好

日日柒下 娛樂大家

你點整的

食嘢 心情好

成功令到啲好奇寶寶入嚟望下發生咩事

10

唇茶呢

返緊

自己整

大家對香港泛民冇興趣

而家景氣太差了

慘到同雪花一齊做雞

我係幫你搵到對的人囉

佢要返咩

淚淚

唔要佢話咗心有所屬

唔係返緊？

唇茶有果茶？我次次去都飲烏龍

唔知佢喎

應該返緊
佢琴日方加

識野 覺得最好飲係佢

你眼瞓？

比返頂綠帽你

yeah

之前番過一間黃店 反而愈賺愈多

原來呢個係sleepy

香港泛民，特別係民主黨咁多仇家，啲人點會無興趣

原來

呢個時候去藍店好 冇野做又可以賺佢一筆

荔枝紅茶算唔算

佢咁多工返咩

咁可能我太早開
但見到twitter 忍唔住

點解

都幾多下

有諗過 但驚去做藍店會頂唔順然後日日問候人地屋企人

上水了

code

貓貓

黃店工作氛圍都好D 大家都係同路人

Pishhhhh

咁又係 等等把口收唔到

唔係咩 我get錯？

講緊乜

未飲過飲咁多次紅茶冇一間唔伏 唔敢再試

唔洗加#就得

泛粉表示：屌你標題黨

同埋黃店客有禮貌好多 同藍絲冇得比

台灣有間連鎖嘅 叫花茶大師 好好飲的

任何機會都唔好放過

小氣簿第二次寫你名我好似飲過但太多年前 唔多記得

呢句啱聽

香港民主党縮咗入老母個閪度
等10月2號先出返嚟照常返工

利申 熱狗 分化撚

下次唔串我泛了

而家台灣極多茶飲品牌 好多都唔錯 種類多到有選擇困難 點解

牙絲

邊間好飲

愈講愈傷心 好想去台灣 牙催好過分

香港民主黨出聲未？

公平d

大苑子 知道？

xm

等緊

點解你突然變左男人

我唔需要佢

因為喊喊要藍色

我唔想比人帽

原來佢有睇

你唔好唔要佢啦
難得搵到仔仔鍾意你

屌你老二

拜登既黨不了 唔會比佢利用到呢次機會打贏Trump

拉

喊喊係邊位

唔難

聽過，係唔係香港冇？

Me TUT=喊喊表情

上面條on9仔喺度拉

點解唔係TVT TOT

因為TUT最qq 本身想用T口T 但唔想打開個口尼喊

Push ar

原來你叫牙喊
但牙T好聽啲

你溝到另一條仔翻嚟，先至講唔難啦

大將軍一早出左聲啦,遲唔遲D呀

佢地就咁叫TUT不過牙T好聽好多 改名大師 牙催

勁嬲今鑊 入黎打樓主屎忽

Ok thx

支持
往死裏打

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

其實唔難

？？？

正

真心嬲

咁都比你諗到笑左

多謝師兄支持

做到先講

pish

師兄！

笑死

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

下

我求其有邊讀邊的 乜都加個牙字 事就這樣成了

一得閒就鍾意諗無聊野然後諗到打開個口喊會成日食到鼻涕 所以喊一定要合埋個口TUT

打開口喊會食鼻涕

開始眼瞓

SLTUT

唔啱咩

好衰

救命真心覺得你好有趣
連食到鼻涕都比你考慮埋

救命

咁你鼻涕要有好多先得

我係細心既小朋友 細個真係會喊到食鼻涕都飽

正常喊唔係都會有好多咩

食飯未

去食飯先啦

原來你係鼻涕蟲 一日一碗鼻涕

唔記得啦
大左喊都好少喊出聲

小朋友喊次次都會打開個口 有幾大開幾大 然後鼻涕狂流我番幼稚園果陣個個小朋友都係咁 望到都飽

rtrtrtrtrt

我都覺 好有趣 呢度D巴絲

我都唔會喊出聲 但鼻涕點都會有 一有鼻涕就好自然想打開口

Retweeted

因為透唔到氣

差唔多了

望住人地喊會有種想幫佢抹眼淚嘅衝動 但吊住條鼻涕 諗諗下都係不了

對腳唔錯

牙學 浮上水了

你今日食咩

吊住條鼻涕幾可愛 我好鍾意蠟筆小新個阿呆

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths

保護自己，立即加強網絡安全
如果有人整開文宣，請問您可唔可以幫手普及資安？

幫手推

我從來冇睇過蠟筆小新

我同姐姐講你哈我

一點咗

你咩事

食咗飯未

絲打唔好喊啦見你打錯咁qq先恥笑

由由食飯未

仲唔快d去睇點可以冇睇過架

咁惡 我睇開守護甜心的

好眼訓

我細個完全唔少女 睇開爆丸同超人

熱門

唔係無名
搞大佢 唔係支那審到變顛覆國家政權變死刑都可以

爆丸我都有 又睇爆旋陀螺 仲會買泥玩

有啲嘢盡做啦

我都係 身邊朋友對於我細個冇睇美少女感到好震驚

細個睇激鬥戰車
個主角次次都成架車飛出去
買左架黎玩諗著學佢
飛出去就一野散晒
心都痛埋

retweet!!!

我細個嗰陣內心半男半女的 都幾鍾意玩男仔野

笑死 試過生日禮物就係去日本買特別版爆旋陀螺

國際線有任 請每日推Post

童年回憶真係好正
唔知依家啲小朋友玩咩

Frances Hui 都有出tweet講喬映瑜

拜登去咗邊？
左膠又扮睇唔到

不嬲都睇唔到

我係英仔牙

未諗

RTed
人嚟同我上

食飽
啱啱恰咗陣
而家去做Twitter任

原來牙英有棍的

黃店茶記啦

禾不嬲系有棍小妹

細個內心係男仔 好鍾意睇人打尼打去

呢度同D巴絲講緊奇怪野 好好笑
D人好有趣

而家先知

咁暴力 你細個好鍾意打人？

細個有玩bs卡 儲好耐錢先買到一盒 有次整唔見左張卡 嬲到幾日唔肯番學

好提議

你睇吓D留言就知

小妹我

再見 走先

有棍絲打係唔係絲

我都有玩 日日放咗學之後都玩 曬錢買一堆垃圾卡牌

想走冇咁易

唯一一位女被捕人士患嚴重抑鬱

唔係 細個覺得打尼打去好型咁

正解

見過有人收特別卡收千幾蚊有fd賣卡賺左幾千蚊

細個都有玩
不過有張我好鐘意既閃卡比人偷左
好唔開心
有一日係我FD個卡組到見到
佢話佢新抽返黎
我信左 多年後佢同我講返
我嬲左 但最後我叫佢請我食飯就算

你之前明明話自己係絲 唔同你玩

星期六朝早睇鹹蛋超人

每日都冇唔同

咁顛 而家覺得自己以前好戇鳩 買埋一大堆返嚟而家當垃圾

當年朝早有超人 中午有真情 夜晚同阿嫲睇溏心風暴

真情我都有睇 好似係一點幾播 一路食午餐一路睇

好搞笑

牙T同牙龍呀

唔同你玩 衰人

細細個幾千蚊好多 成個月糧

細個仲好鍾意高達買左好多好多 後尾比屋企送左去堆填區

我都好鐘意 不過冇位擺唔敢買

高達模型我冇興趣 不過男仔好中意砌

RETWEET

我放係床上面佢地佔張床既三份二 我要摺埋咁訓

有個表弟鍾意barbie 我同佢可能調轉左

爸爸叫我唔好同陌生人玩

唔會一腳踢爛晒咩

唔會 我訓教同屍體一樣除左呼吸唔會郁

.

我瞓覺似打交
唔爛都比我推晒落床

我表弟都係咁我會用兩張被卷起佢先比佢訓

我邊係陌生人

佢地兩個

你同你表弟一齊瞓

我淨係同絲打玩

唔係 因為佢訓上架床 好驚佢跌落尼 所以要包左先訓得

而家係我唔同你玩

你兩個唔fd了

傾傾吓已經唔知傾到去邊 xm

咁我依加求番你同我玩

done

佢唔同有棍絲玩

有棍絲唔係絲啊

係有棍絲都係絲 求下你同番我玩

我之前都當你係真絲

好啦
過嚟攬返下先

麻雀妹

人嚟同我rt

本身係我訓上架 但我成日唔記得自己訓上架 搞到跌穿幾次頭

有棍絲唔係絲咩

5:0 遲交功課

攬攬就免了

係呀唔好嬲

攬咗先原諒你

鯨魚都係魚嚟

討論緊你個芝士蛋餅去左邊

sam

平心而論AV仁同5:0好早又跟咗

指鹿為馬啲fd

小狼

ou都係u嚟

又講芝士蛋餅 係我個肚裏面消化緊

我淨係攬冇棍絲

我都以為你係真絲

原來之前你話嗰個就係佢

又話整比我食

你中意啦

有棍絲唔係真絲咩

攬攬xm

你兩個

等你冇棍再攬

原來佢係攬攬

有棍絲都可以係真絲

準備食

frances hui needs more followers ar
BTW 5:0 遲交功課

今日食唔食魚香茄子好

希望多啲民主黨人發聲

好多有棍絲

係

佢係其中一個

請大家繼續關注 被送中既十二位手足

仲以為你唔理我食下午茶？

依家要出門
輕鬆推先

唔同你哋兩個玩

Pish

唔好啦 咁小氣鬼

派返頂綠帽比你

咁中意派帽比我 一頂聖誕帽就夠

喳

一頂綠色嘅聖誕帽
##xm

食魚香茄子炆米

第一餐

ok!

點解次次都唔得

冇食早餐點得㗎

咁好 我陣間又番工

頂你咩我唔想戴綠帽呀
Failed

聖誕禮物

交補習費 之後要考ielts
今晚電台繼續傾啦 加油牙T 倒數幾日完

推推推

想喬小姐快啲出返黎 佢一個女仔喺入面唔知會點

唔洗了多謝晒

你可能無聊得滯

繼續推！唔好放棄！

女

做緊嘢

加油

推幾下就走

樓主唔理人都唔知想點

無心機

無事嘅

想但係應該又會拉一大堆人

都好

1211

好過冇

想要希望

推呀!!!
唯一一位女被捕人有喫重抑鬱!

12被關押港人 國保警告律師：要求停止代理、受訪 否則或被釘牌

但如果有畫面俾外國媒體報導？
定係大家會覺得呢個時候有畫面都冇用

兩樣都係

我以為無乜人食早餐

其實可以 但一定唔會批不反比你

我推

唔食早餐會冇精神架

我還好 食咗會想嘔

居然 你驚飽到嘔？

可能慣咗

繼續推

Pushhh俾China Joe睇

REed

Up

記者

等等仲開唔開好

有冇人一齊推我ok

我等等要去忙又好似冇新消息
唔知點

咁今日就唔開第二個啦 可以落力retweet

突然覺得好灰
唉
我哋係咪淨係可以文宣

堆

老實講呢12個人做唔到籌碼
未夠班

Ok back and push

唯一一位女被捕人士患嚴重抑鬱

美國民主黨

朱凱迪

Frances Hui 都有出tweet講喬映瑜

記者

大家幫幫手禁2個制retweet上面

佢好想sniff呢12個年輕人？

所以真係唔知 但文宣可以俾唔知嘅人得知係咩事 俾知嘅人一種提醒佢哋繼續關注嘅方法 巴打 可能效果唔係好大 但係無用嘅話唔會有咁多陌生人陪你咁做

盡力啦
希望有生之年可以見到佢地無事

一齊盡做

今日不開新post了
大家得閒可以推一下
唔使keep住推
休息下

最後一句講得好啱，無用的話就唔會有咁多人一齊做
由其是12位手足嘅新聞傳統媒體唔會成日報，就更加需要民間主發地更新&宣傳出去

Hello五毛，你今日食咗屎未？
敗登係sniffer，但你條五毛狗都係

希望關注可以換黎好少少嘅對待

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

希望推到拉12手足嘅有分上第二輪名單

一齊加油

屌你個窮臭五毛狗閪

係咪老豆搵仔

師兄 冷靜

好想用$買佢哋返黎

好恐怖

大家幫幫手retweet！

推推推

美國民主黨＝香港泛民＝左翼孌童政黨

Eileen Chang

原來過得很快樂 只我一人未發覺

如能忘掉渴望 歲月長衣裳薄

無論於什麼角落 不假設你或會在旁

我也可暢遊異國 放心吃喝

12名港人上月底涉偷渡往台灣時被廣東海警截獲，拘留在深圳鹽田看守所，至今被關押了20 天。繼盧思位代理的港人被指已經自己委託了兩名官派律師，另一名被拘留的香港青年李子賢的律師也已獲告知，李也在看守所自行聘請兩名律師，家屬並不知情。

據知，律師紀中久今早前往深圳公安局鹽田區分局交涉並投訴，他在信訪室等了半小時後，一名自稱是法制科的工作人員接待，紀中久把在看守所未能見到李子賢的情況告知，指當局對具有合法委托手續的律師阻礙會見是違法的，並特別指出，該案涉及香港居民，在辦案過程中更應謹守程序，避免損害大陸法治的形象。紀中久要求當局書面告之李子賢「聘請」的律師姓名、聘請渠道，也要求會見李子賢，以便當面核實委托律師事項。紀中久指出，偵查機關應當依法辦案，保障被告人辯護權。紀中久又說李子賢不過被捕大約20天，在家屬不知情的情況下竟然被聘請兩名律師，這種越俎代庖的行為令人懷疑。根據本報昨日獲提供的對話內容，家屬已經表明不會聘請該律師以外的其他律師。
另外，一名從外省到深圳為港人辦理案件的律師，也被他所在省份的國保要求退出代理案件，要脅稱否則可能會對他的律師執業生涯有嚴重影響，又要求他不要接受任何媒體採訪，他指對方稱案件十分敏感，涉及「港版國安法」，下周如果去深圳必須通知他們，國保人員會跟隨同去。
有一名同樣代理案件的律師對本報表示，目前總共已有六名律師前往要求會見當事人，但全都跟盧思位和紀中久一樣被「打回頭」，他估計當局直接安排了律師給六名被捕港人。

《蘋果》亦接獲報料，該報料人稱自己早前因為犯事被刑事拘留，在深圳鹽田看守所被扣押37天，其間有聽聞12名港人被捕事件，他指在周一 （7日）在接受完查問、返回監倉時，見到一名青年被押送，有人員問該青年的名字，他指青年回應為嚴文謙。報料人指自己與疑為嚴文謙的青年擦身而過，他頭髮被剃光，目光比較呆滯，自己第二日也獲釋，在港隔離中。

有人見過12個其中一個

字體可以大返 有啲難睇到

轉街過巷 就如滑過浪潮

《蘋果》亦接獲報料，該報料人稱自己早前因為犯事被刑事拘留，在深圳鹽田看守所被扣押37天，其間有聽聞12名港人被捕事件，他指在周一 （7日）在接受完查問、返回監倉時，見到一名青年被押送，有人員問該青年的名字，他指青年回應為嚴文謙。報料人指自己與疑為嚴文謙的青年擦身而過，他頭髮被剃光，目光比較呆滯，自己第二日也獲釋，在港隔離中。

聽天說地 仍然剩我心跳

岩岩睇完講夕爺d詞既po 成個腦都係林夕填詞既歌

關於你 冥想不了 可免都免掉

情和慾 留待下個化身燃燒

山水非山水 凍了變雪堆 山水本山水 遇熱若霧水

呢首無聽過

原來我非不快樂 只我一人未發覺

弱水三千

目光呆滯

岩岩第一次聽

唔知點比支共對付黎
諗起支共對付維吾爾族果d酷刑

如果係有事應該講咗
冷靜

目光呆滯又沒左頭髮
依家唔知沒消息好定有消息好

比較呆啫
咁大打擊
唔好嚇自己

樓女開始安慰人

主

宜家仲有報導都係好事黎 起碼佢地唔會突然消失
好似之前撐香港既中國詩人同佢老婆咁

詞 正

我好淡定你諗下報料條友冇話佢身上有傷 又冇過份呆滯 仲答到名 應該冇問題住

你又岩
好過聽到話佢成身傷又或者答唔到問題之類

Tweeted, your turn!

所以真係唔好嚇自己

驚你死撐

唔係 有人見到反而冷靜左

好

有推友將關注組嘅tweet翻譯成韓文

Support HKers.

我諗支那可能用強光照佢

應該指陳秋實

好驚喎咁

應該冇乜人理

頭先搵左好耐搵唔返

我今日先發現原來仲有香港人唔知發生乜事

正常

唔試就一定無人理，我係度寫，您post上We The People?

你可以試下

等等再研究

美國議員留意到12手足情況，幫手一齊推高關注度！

是日電台

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

多謝人記得加番個tag #save12hkyouths

寫好咗啦

推幾推就走

大家記得retweet

over my dead body ..有冇出過聲 ！！！

呢個12個人 唔係一個數字

佢地有一個個人，每個人都有自己的故事, 親人

有咩辦法 可以做

我地都要試

天日放假
有咩好post 推
自由C

Where

here

#1679

應該會俾人笑 但可以照試左先
我下個post放link幫你推

grammar

您想唔想開呢個petition？我唔用email

今時今日我都唔係點理人哋點睇架啦，俾人笑又唔會踎監一世

訓咗拿？

#1684先啱

12港人家屬明午三點召開記者會